［緊急］聽日千奇唔好晏晝出街

收到風 聽日會好撚大鑊

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

你唔好再快d-.-

屌你老母呢個時候仲做標題黨？

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

朝早食早餐

主要想睇下大家意願

所有人一齊早就話啫，得你一個人早有咩用？

直接講唔得？係要打呢d標題，可能有人就係見你標題就決定唔出

所以咪黎睇大家意願

絲打幫手開個post問下大家意願啦咁

咁早冇可能多人啦，上次話7點入機場咪一樣冇聲冇氣

唔好推了 我諗大家都係想維持現狀